唔申請visa，直接用bno入英國境，可以嗎？

是咁的
本人已獲批bno visa
但家母就無申請bno visa （佢有bno）
佢想跟我去英國體驗吓生活先

想問無任何visa仲可唔可入英國境？

謝謝

可以留6個月

謝回答
因有朋友話即使有bno，但唔申請LOTR或BNO VISA就無得入
但官網又無寫
所以想求證一吓

BNO本身已經可以入境
當你旅遊咁解je
不過第一次用bno入境
九成會比海關問難
我第一次去問連等既時間，用左我15mins左右

祝順順利利，新生活愉快

LOTR係申請㗎

謝解答，但飛得之時都應該無咗LOTR了
而且佢英文差，應該唔得。。。

而家唔得
因為lockdown唔比visitor 以travel原因入
平時無野可以留半年

真?同加拿大一樣?

其實特衰都係一樣
當普通旅遊 探親

lotr 有期限？

唔係話去到5月中咩？

immigration 唔係海關負責.